在家遺失香港護照，申請補領要準備的東西

1. 一張符合要求的相片
2. 申請表格
3. 遺失護照的表格

巴絲打們，
請問有無野漏？
用不用申報？
向邊度申報？
同埋由遞form到攞番新護照需時幾耐？
如果遲下找到張舊護照，應該點做？